人生冇意義了

點解咁講阿

收嗲啦劉家昌

沒22

乜都冇了

又改埋啲濕鳩名

正

洗衫板戴咩bra

邊個洗衫板？

你

佢32c 我可以做證

未揸過唔信

欣賞自己有嘅嘢

冇嘢值得欣賞

女

我揸過

如果真係覺得自己冇
咁咪令自己變得有

哪有女

搵個

幾時到我揸 邊到攞籌

sick唔到

一直努力緊

你揸過啲妹豬

加油
咁咪有人生意義囉